有咩野電子錶可以十幾日唔洗充電

小米果隻真係幾屈，平+電量耐
有無其他牌子推廌
蘋果既iwatch電量可以頂到幾耐？好難想像要一日一充

任何電子錶

屌你又唔係問智能錶

G-shock 既電子錶都得

屌你。我只係想要一隻又平又頂得耐電既智能錶，所謂智能只係需要手機來電提示或訊息提示就ok

首先係叉電，唔係充電

而一日一叉都唔係咁大問題同咁難想像啫
你返到屋企又或者沖涼嗰陣都會除錶㗎啦
你咪襯嗰陣叉電囉

咁大隻戴上手都覺得阻定

apple最多兩日

日日咁做會好麻煩

電話都係咁

呢個真係好困擾，唔想日日都要記住一樣野

就係覺得唔掂，想理既做法係最好一個月甚至成年唔洗差電既電子產品先叫正常

Garmin Fenix 6x pro solar

但你都用咗部一日一叉嘅電話好多年

因為果d已經成為左必需品

屌中伏

太大啦，我手幼戴呢d唔舒服

有d互動學野會快d，教學相長呀嘛

fitbit好似唔錯，有無人用過？ 最細最平果款好唔好用

baby-G?

Garmin Instinct

太大，我想要fitbit果種細細地既長條型，有無平既又慳電既推介

太大，我想要細條型

幾舊水買你就買啦

睇返簡介粒電都只係用到5日

十幾年前啲阿叔買電腦比細路咁

「唔洗好勁, 平平地打到機唔窒就得」